【極度淫亂】前空姐大爆業界秘聞 歐Port撞破同事酒店3P

坊間對於空姐的傳聞多多，有說空姐私生活淫亂，又說喜歡「釣金龜」等。蘋果《你問我答》請了兩位前空姐大爆行內秘密，Stina表示行內術語「crew meal」是指業內人士可以「食」，以前的空姐會以防撞和刮的「膠粒」黏在名牌上；又指曾撞破同事3P，誤以為發生強姦，引起一場笑話。

對於有人喜愛收集空姐物品，包括絲襪、鞋、內褲等。Joey指，在網上見過有人聲稱售賣空服及其私人用品，但認為此舉「變態」，又呼籲不要購買，質疑其來源的真確性。

一係上班台一係成人台再唔係感情台
點解你會覺得係時事？

行行都有人3p 架啦屌

巴打行內人啵

crewcabanger

又話Auditor晚晚OT到天光？
仲有力食人？

建造業

收皮啦 屌你老母 有幾多時間真係做野
有得拿拿臨走仲唔走 搭的士好馨香呀？
auditor工時長會唔會成行一齊留喺公司扑野咁齊心呀？
用下腦啦

Stina

而家仲有crew meal?

地盤呢？

it呢?

地盤阿姐咁撚少
唔3P,地盤佬唔通玩屎眼

醒d啦

我玩屎眼都唔玩地盤阿姐啦

對IT有熱誠又如何? 無飯開無錢租樓就咩都唔使講!
最慘就係經常超時工作! 女朋友!老婆!都做了有錢佬的公廁!
想像一下, 今晚, 你已經係第N晚無補水屈響Office開始改program, 陪唔到你將結婚的女朋友晚飯.
女朋友見你咁忙, 就應了某位已經投身iBank的舊男同事邀約,
去佢中環Soho的studio flat食Home Made特色義大利菜.

7:00pm,
你聽著Team Member介紹由佢專程由MSDN親手下載回來的Code Sample;
你女友聽著iBank男介紹佢專程由義大利親手帶返來的頂級風乾火腿同紅酒

7:30pm,
你同戰友Brainstorm個database點改, table building的關聯性, 渣住杯咖啡講到眉飛色舞
你女友聽著iBank男講述公司去泰國 team building的搞笑野, 渣住紅酒笑到花枝招展

8:00pm,
你喝著今晚第三杯咖啡, 一路等成堆Program compile, 一路看著波多野結衣的日文Blog看到面紅耳赤
你女友喝著今晚第三杯紅酒, 一路等個黑松露resotto出爐, 一路聽iBank男講佢同女同事的flirting過程聽到面紅耳赤

8:30pm,
你戰友盛讚你用天藍色的Style, 很User Friendly的介面;
iBank男盛讚你女友帶天藍色的胸圍, 很User Friendly的前扣.

8:45pm,
你手拿著令人羨慕的Samsung Galaxy S4, 沾沾自喜跟戰友示範3D遊戲的流暢, 還打電話叫外賣, 說話音很清析.
iBank男拿著Vertu Ti, 跟你女友示範Vertu 客戶的私人秘書服務, 還打電話訂樓上的酒店房間, 說話音很清析.

9:00pm
你已經飲左六杯咖啡, 金精火眼wing wing地, 走去後樓梯煲煙差電
你女友已經飲左六杯紅酒, 眉絲細眼wing wing地, 走左去露台看Soho的夜色

9:30pm
你的戰友也來到後樓梯, 搭住你膀頭, 吹開你呼出的煙
iBank男也來到露台, 攬住你女友柳腰, 輕吹她敏感的耳

9:35pm
你的電話突然響起,老闆問你在那裏,你話起公司自己個位, 再問你program寫成未, 提你明天上班不可遲到
你女友的電話突然響起, 你問你的女友在那裏, 佢話在家,再問佢做緊乜,佢話有點發燒, 在家休息中, 佢提你佢今晚會很早睡.

9:36pm
你一口含著手中的菸頭, 深深吸一下; 你舒暢的呼出帶咖啡味的一口氣...
iBank男含著你女友的耳珠, 深深舔一口; 她舒暢的呼出帶紅酒味的一口氣,

9:45pm
你回到中央冷氣已關的Office, 上衣已經脫了, 剩下白背心和戰友繼續博殺, 你就如工作專業的好男人一樣, 身體流露出為工作打拚的汗水.
iBank男扶著你女友去到開著冷氣的酒店房, 上衣已經脫了, 剩下白色Lace Bra和iBank男繼續纏綿...你女友就如東莞邪骨的蕩婦一樣, 下體流露出白白黏黏的蜜糖

10:00pm
你興奮的"啊!"了一聲, user interface 終於出到了
你女友"啊!"了一聲, iBank男終於插入了

10:30pm
終於完成了, 你跨坐在座椅凳板上, 讓杯中最後一滴咖啡, 流進你喉嚨深處, 然後滿足的放鬆趴下
終於高潮了, 你女友跨坐iBank男的粗腰上, 讓男根最後一股陽精, 流進她陰道深處, 然後滿足的放鬆趴下

12:00pm
你打電話給女友說你過了很忙, 但很有成功感的一天, 眼神還流出工作上的成功感.
你女友亦說過了很累的一天, 但很有滿足感的一天, 下體還在滲露出iBank男的精液.

點解冇？

咁你去玩屎眼囉

我就打飛機算，你就玩屎眼啦

左邊正

咁條女係戴白色lace bra定天藍色胸圍

玩3p 一定中出左邊

屌

樓上篇文寫得精彩

已經係公開秘密

It狗夠仲日日多p輪姦啦

I bank唔洗OT咩

屌點解我無聽過
係咪manager福利？

同埋好多manager會出job咩?
唔係多數掉啲SA, A出去㗎咋咩

係潮文定新寫既？意境幾好

挑，得M有得食
知嚟冇咩意思

可能唔同dept同埋我dept冇靚女，冇靚仔

我都係第一次睇到
但點解仲會係Galaxy S4

好耐架啦好似 以前係ibank男改做iphone男 係啲ifanboy 用黎笑鳩啲人用android

x3

睇到 你興奮的"啊!"了一聲, user interface 終於出到了 笑到pk

有冇流出

頂

budget少仲點工時短？budget少所以book你3日，但實際做曬要5日，咪犧牲六日/凌晨做lor。
最尾個句直頭9up

右邊果件幾正

好淫…

聞空姐腳板

vienbb

教育界呢?

副校食學生

一時藍一時白？

有冇catalogue睇下

先3p?
有幾出奇

笑撚死
俾你有得屌閪你留唔留夜d😂
唔好當人白痴啦
呢d野神早通左天

邊間Big4賣廣告
唔好昆d fresh grad啦

明明最重要既情節係3p
你又唔詳細講點3p法
會考咁作文法
你肥左啦

右邊MORE!!!!!!!!!!!!!

呢D正宗微絲細眼，做愛唔偷懶

hsv

?

行行出3p

你自己係咁又唔代表人人都係咁既
就係有你依D咁既仆街未搞到真係做野既人WOK到仆街LOR

利申: 做左4年水房已走

餐廳有瑩光燈，所以藍
入房無，所以白。

講還講 別開名
Book晒去圓方

咪搵空姐做女朋友

3P淫亂個個行業都有架啦

前big4 狗表示
講真阿，工時長根本就係自己攞黎賤。

諗起個空姐係酒店張床到被2個鬼佬機司，或者係bar識既鬼佬抽插
一個係後面推車屌閪/屎眼
一個係前面捉住個頭玩深喉
再唔係就同時一個插前面一個插後面 人肉三文治咁款

諗起都想嘔
好撚污糟 分分鐘有性病

0分重作

全男4p都試過啦

9:35pm
你的電話突然響起,老闆問你在那裏,你話起公司自己個位, 再問你program寫成未, 提你明天上班不可遲到
你女友的電話突然響起, 你問你的女友在那裏, 佢話在家,再問佢做緊乜,佢話有點發燒, 在家休息中, 佢提你佢今晚會很早睡.

老細打緊嚟你又點打比女友